今日笑話：香港是亞洲最安全城市

笑撚大人個口咩

有無人覺得唔應該等下個禮拜？ 應該聽日就行動

起啦 牛屎佬以為自己惡晒